<東方> 內地非洲豬瘟勢兇 立法會議員梁志祥(民建聯)撐食本地豬

中環出更：內地非洲豬瘟勢兇 梁志祥撐食本地豬

小豬

支持本土派

好似十年咁搵d紅衛兵攞豬瘟肉dom鳩你

民建聯搞港獨

泛民議員反而全無反應……

祥哥係咪原居民？農民對瘟疫比較敏感